小圈子採訪代記招 被轟審查傳媒

學校課程檢討專責小組昨向教育局提交報告，提出多項有關通識科的富爭議性建議，惟教育局一改以往安排記者會解釋專責小組報告慣例，僅以新聞稿形式交代和上載報告至教育局網頁，未有召開記者會。

僅《大公》《文匯》等四紙媒有份
本報獲悉，教育局破天荒只安排《大公報》、《文匯報》、《星島日報》和《明報》作小圈子採訪，由主席陳黃麗娟「導讀」。有議員炮轟教局審查傳媒。

據悉，有電子傳媒曾向教育局查詢可否參與上述小圈子採訪，對方回應只有「少量被揀選的報紙」才能參與，又聲稱只是主席陳黃麗娟向記者「導讀」報告。

全文:

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

港產官媒